咩叫蠻王三遷？

上路入侵野區 gank中路 tp下路
簡稱三遷

咩叫a09

曼聯最廢既人

唔係講笑
識玩既蠻王真係得

I can